美國11洲暫停重啟經濟，星期一又人踩人啦

星期一個個不問價沽，又跌到溶斷

教我如何不跌

Sauce?

買跌吙得

啫係又一堆人得閒炒股
升

老散大軍全面進場

即係又要印銀紙, 咪又係升.

疫情未受控仲強行重啟經濟唔係預左數字會增加咩？
合乎預期即係已price in=升
暫停重啟經濟即代表憧憬fed會買更多債=升
我見唔到理由跌wor

人人在家購物，Amazon 又受益，帶埋sp500齊齊升

唉屌 唔撚怪得依排咁多沽單

美國佬連戴口罩都做唔到，點抗疫呀

星期一升跌啦 我啲aal rtx點算呀

特朗普唔洗諗會選到啦

個個連燈仔都話升
即係跌!

黃金係咁破頂呀，個個走去買黃金，沽單多到暈呀，淡友咁齊心，散戶俾人震兩震牛變熊啦即刻

冇錯，連登睇跌時，就一定升

酒呀

星期一真係準備人踩人

預左既野 人地做疫苗去應付

道指星期五嗰日放量下跌
其實早有預兆

又多返人拎救濟係屋企炒股 升

好似冇咩反應

仲aal

世衛：牛津疫苗研發快速 巴西展開人體測試
這個疫苗測試目前已在進行第3階段

12月先有藥喎
傻散至愛 果堆航空 石油 酒店 可以係咁先

輸到好驚好想死而家

第1日玩股票咩 有消息就升定先架啦 到12月就升完啦

個消息係 26號出
點解26號跌

推 7.1 維園見

暫停 = brrr x 10

UPUPUP

呃貨姐

tvix

咁又係 最後成交幾百億，姐係有幾百億接手

沒完沒了!!!! 大陸雞真係千古罪人!!!!害到全世界咁樣樣

咁實有股票會升嘅
買啲網上商店 冇咩實體資產嘅公司
其實影響不大

明知有排都未飛得仲買航空股係咩事

油價再暴跌

Fed再印多啲銀紙，再放多啲水

點跌

Work from home. Docu又升

美國佬好心就帶番個口罩啦。。。

Nvax ino mrna bntx 全部禮拜一派錢

跌左幾日啦想點

呢隻野冇疫苗根本斷唔到尾

利好消息 升

我覺得
老美個疫情係好唔尋常
個感覺就好似後面有隻黑手
一路發緊功唔俾老美重啟經濟
繼而令美企原本有嘅市場／生意，一路被減弱／消滅咁款
德國佬呢啲睇嘢通透嘅國家
就知道發生緊咩事，就拿拿臨擔定櫈仔霸頭位
埋定邊食頭啖湯，勢要攞最多嘅著數
睇而家個勢
隨時其他國家遲早都會逐個醒覺，跟著逐個埋位企喺老美對面
咁可能世界就會有新嘅秩序，所有勢力重新大洗牌都未定

呢個消息太弱

疆屍account

美國經濟點弱，都唔會影響軍事力量，一嘢打爆全世界的能

五毛成日FF美國會無晒盟友，又FF美國會末落

假如美國末落，全球其他國家變成末日

美國Ｄ新聞網都無依Ｄ消息，只是各州採取措施防人聚，無話停reopen，樓主不要看支那網

美國又創單日新高
中國唔知會點呢

但死亡率低，有Ｄ州限食店坐－半都俾人屌，政府同人民都不願停經濟

但係你睇睇個死亡率
同埋係集中左係幾個州
California Arizona Texas 三個加埋都二萬幾，其他幾十個加埋先二萬

唔會無啦啦再停啦
經濟要緊，最多咪立法強制口罩

根本華文傳媒自己作，reopen方向暫緩某Ｄ措施不代表停

Texas, North Carolina 先係重要
其他係廢州

姐係點 個新聞真定假

但我見香港好多媒體有講
仲唔係真？

cnn想打擊trump，都無依個標題，自己想下啦

佢地睇個大數就落判斷
而家睇外國新聞就自己去搵當地英文網站
班撚屌 context translation 功夫係零，係零呀

NY Times 條 link 咪有 updated 資料

See How All 50 States Are Reopening (and Closing Again)

CNN 有

12 states are pausing reopening over the surge in US coronavirus cases

之前一日驗10萬中3萬，依家好似驗40萬一日

香港好多主流媒體都係撐大陸踩美國㗎啦

政治正確呀嘛

屌等我之前發夢仲好撚支持now 蘋果班記者
乜可以咁樣放fake news

美國散戶搶住入市啊

炒股票，係炒期望，你知咩啊
當疫苗12月出來，先會跌，而家只會升

就咁睇 又真係有10個洲暫停左

美國講明第2波來時，唔會再lock down

生果個國際版垃圾到唔恨
個啲標題緊隨 CNN 個啲左媒路線
日日加晒個人意見踩侵

正 星期一最後入貨機會 希望樓豬唔好燈

其實香港人同台灣人真心好勁
好多個國家都出現防疫疲勞
即係去到一個點已經唔想再防呢樣野
你睇英國五十萬人去海灘就係例子

呢d係華人同西人分別

西人要自由唔要命，華人條命最緊要

不過華人真係好捱得

我覺得是暫停推進，同行返之前果套好大分別

我住 Sydney
疫情期間，有家室同細佬仔個啲區鬼影都冇隻
Bondi 個啲 backpacker 或者左膠之地完全冇停過
所以有時係睇啲人幾愛國。。。。澳洲大部份人愛國同 Mateship 呢樣，唔想害到人所以好快壓左落黎

aussie係好愛國，之前都係果邊讀書，好多house都有插AU國旗

How are you mate

連登仔不願面對
垃圾特朗普，為左選情不擇手段，而家仲睇你點選

未必關事，加州人一夏季來，日日開party，重唔重開一樣

嘩，你咁既說話都講得出
政府帶頭解除限制，民眾奶曬野，又話解唔解除都一鳩樣連登仔洗唔洗奶得咁核突

你唔使理佢，旨在搵野嘈
唔知邊個黨因為選舉叫人 BLM 遊行

拎救濟金去炒股 升

美國新冠肺炎疫情持續，多個州份更出現反彈，至少11個州暫停重啟經濟。

現時全美確診個案超過245萬宗，12萬4千多人死亡，多個最早重啟經濟活動的南部州分，除了德州外，最少另外有9個州決定不展開下一階段重啟經濟計畫。它們是亞利桑那州、阿肯色州、特拉華州、愛達荷州、路易斯安那州、緬因州、內華達州、新墨西哥州和北卡羅來納州。

德州周四錄得5996宗新確診個案，周五再增加5707宗。州長阿博特叫停重開酒吧的計畫，餐廳室內座位數目減半。佛州的情況同樣令人憂慮，周五在1天之內錄得接近9千宗新症。州長德桑蒂斯說，許多新患者是沒有出現病癥的年輕人。

三藩市市長亦決定推遲原定在下星期一解除部分社交限制的措施，認為若果情況持續又不及時介入的話，到時只能再度以全市停擺去控制疫情。

南卡羅萊納州長亦表示，在疫情未受控前，州內所有娯樂場所，教堂及運動場館繼續關閉。

保持現狀唔開返D酒吧住姐，嚇死人咩

退市啦買條毛咩

Cloud再升

班友睇netflix 都睇到嘔啦 係時候出街買野

我信會熊市大跌，不過俾你咁燈一燈

每日多4萬啫
驚閪咩
咁就停

保守果班普遍共和黨支持者就當普通感冒，連後生果班都掛住開party唔戴罩
美國真係搞群體免疫等疫苗算啦

但呢個都真嘅 之前佢有限制嗰時
我啲frd依然衝去santa monica開p
佢就算唔俾入沙灘 佢哋都總有辦法鼠到去啲鬼祟位開p
喺加州真係無人理禁令 開p大過天
不過侵侵幾時肯收皮 做返啲實事
利申：加州人

嗰條超級星期六冇料扮四條
爆疫症爆得最勁係dem啲垃圾州
同埋抗疫明明係州政府搞 聯邦做唔到啲乜
呢幾點又唔見條垃圾講到
狗口長不出象牙

係呀係呀，特朗普政府最撚偉大
唔知邊個之前話要解散防疫組，全力重啟經濟，連燈仔最叻就係合埋對眼盲撐
不過講到尾，而家疫情反彈，政府就責無旁貸，咁都有得嘈，你真係奶到雪雪聲

再睇埋整個醫療系統
到底會否癱瘓 再引起輕症無人醫
重症唔夠人/器材救 再骨牌效應 死亡率直升又得

中國定美國醫療會否癱瘓 唔係連登仔講就係
時間證明一切 比啲耐性

咁應該買啲咩好呀

州政府更加責無旁貸喎
點解你條狗閪咁鍾意賴哂落聯邦度?
唔通你呢啲中國人覺得聯邦同你中國一樣話哂事㗎?

點會跌, 人踩人仆住去入市, 升千就差唔多

由得D傻仔坐貨啦